啲廢老幾撚時死

平時等鐵 無論咩時段 啲廢老都唔會讓人出先
塞住個入口 又入唔到 入面嘅人又出唔到
有時真係呢啲生活小細節 搞到個人好撚燥

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

練大隻 撞返佢地出去